邊度買switch比較抵？(34)比啲掙扎

2：

3：

4：

推呢個

誠哥完晒未

留名取暖

完sem屌部lite先

誠哥冇我份，屯門開賣又衝不到。灰。留名

唉 好撚嬲
Npc又做過 誠哥又抽過
最後乜都冇

留名，Post40大貨到＋佳佳返台灣探蔡英文

究竟邊樣會勝出？

留名...

唉

留個名先

留名⋯

留名

留名繼續等動森機

lm 先

心累了

留名 仲未買到原價機

朋友幫襯支0買左
仲串鳩我唔食炒價買
所以入黎留個名取暖先

留名留名 今日miss左屯門好sad

我又唔想搶，想等到任買

不要再説了

ssp 好多人狗沖

搞咩？

lm 咩都冇揮手區

唔想食炒價買動森版主機

相信明天會更好

大家要比啲掙扎！！！唔好食炒價！！！

真係等到佛誕

掙扎

想買部綠色lite姐

真係多謝哂

好慘

點解會有兩個33
搞到留錯言

灣仔188邊間正路呢

Lm

實體版邊度買好？九龍嘅話
係咪全部都狗源

絕交啦

唉 究竟幾時先買到

又新post LoL

fb gp見到

始終有一日呢個post會因為大家都買到機而唔再存在
到時我應該會好懷念呢度

又LOOP

我唔會忘記你你太經典

想召喚返之前話男友偷偷買左機比佢既絲打

果陣我仲話如果我女友知我食炒價一定會屌柒我，點知今日佢偷偷地食炒價買左動森機比我

I know that feel sis

見到So0好多大電同動森機冇人買

邊間

adore#

3599仲貴過外面細舖3300

一定要屌

我想問eshop 係咪鎖撚晒區唔比刷卡

幾時回落呀仆街狗源
屌你老母
完埋今次四日連假都唔跌就唔柒買

屌你老母，問你老母咩！博屌？

咁你唔使買都得了

咁未唔買囉

無人在乎

買唔到機咪去C記約啲炒狗出嚟打發下時間囉

你呢啲世界級回覆黎

到時喺動森post認得大家嘅就打個招呼

支持你呀ching 唔好食炒

咁係呀嘛
食左炒既又上黎懺悔
唔食炒既又係度發誓

買你就買啦 唔通你為咗四日假解悶特登買部switch咩 以後唔洗玩嘅

討論區緊係鳩up架啦

買lite 咪得
下個禮拜開返工愈來愈少人玩

所以我買咗機都一直追post

條乜鳩天氣又蒲頭
聽日實有機

係
除咗澳洲用PayPal

過緊樂富

仲有無Aeon 就完裝修
想幫襯

今日都有咗機啦，你坐咗幾耐？我琴晚已經上咗水啦

叫佢上黎呢到 第一個屌佢全家

轉左去上層

快啲叫佢上黎留一次言
G持企硬唔食炒

嘻嘻哈哈 好開心

買到機都依然定時上黎呢到睇

同百老滙一樣咁撚屌

頭先經過, 八卦問吓價. 已降價啦!

上星期日大貨返2800
幾分鐘後就3400

hktvmall 狗也不屌
以後唔係hktvmall到買野
反映過好多次俾hktvmall聽好多鋪炒Switch
完全係唔理
仆街啦

依架d 機價回落返

NSEW係買花牌撐警狗源開
唔想再有人中伏資助買花牌撐狗

關hktv撚事咩
又唔係hktv賣,係3rd party seller賣
唔通日森有炒價又去屌日森啦喎？
又唔通黃金腦場啲舖頭賣炒價走去屌個商場？
屌人都睇角色屌啦

佢講到明只係平台
唔會控制商戶售價

之前d罩限價係特別處理

仲貴咩 大電已經變返2800

今日見到 lite 賣 $16xx，係咪都係炒價？

原價24xx，低位去過16xx 喎

lm

16xx?細電?

係， 屯門aeon今日1490

我用左三個月都寫用左三日啦

你確定條友3日內冇一路痾屎一路玩？

我諗有單證明掛

咁點解佢又做到限制商戶賣口罩既價
而switch就唔得？

諗起都反胃
打完飛機臨訓又玩一陣

集氣

玩玩吓興奮得滯射到成部機都係精

所以真係接受唔到二手

唔在乎你又覆佢

真人版動森

噢 你好醒

屌你
係就蒲多啲頭啦
未有動森機呀喂

1600 佢飲大咗呀？

1600 細電，switch lite 仲點會有人買
1890 就見過

佢冇上連登架
不過呢啲港豬屌佢幾多鑊都唔會醒

等左成個月仲要俾多成千蚊食炒真係接受唔到

3560 > 2900

大電wo

以前送都冇人要 申請信用卡有得送

不要再說了

wewa卡
唔係送
係申請完可以千4蚊買大機

聽日再去排一排
無就直接落去食炒價算

唔好呀

on9

屌
平日禮拜六都要返工
得禮拜日有得抖
但連續兩星期都要早起身去排
仲要企足成日

真

想問下日本shop有冇鎖卡...?
有就唔想買了...

愈諗條氣愈唔撚順
我同屋企隻肥婆加埋時薪都唔只嗰幾百蚊差價
都要9半企到12點 3點企到4點
Time cost 真係太高

你係咪樂富頭位肥婆隔離嗰四眼巴打

我地掛apita
雖然住隔離 落一落黎都係10零廿分鐘
但依家諗返都覺得好癲
仲未計之前過海去黃金睇價
兩人車費都成舊水

咁都認到

諗起我以前買ps4咁樣又係等好耐

唔好呀 你女朋友唔係話唔好食炒咩

依家天氣咁熱
我怕隻肥婆頂唔順
到時要洗醫藥費真係得不償失
（上次見住有人排隊排到暈左
嗰個女仔仲要係正常身形）

難得假期不如做下運動叫佢減肥啦

睇到你個名都有啲同情你

唔好呀 頂多陣呀巴打

口罩必須品，switch係奢侈品

換嗰個實際啲

連登係咪真係咁多小學雞呀？咁都要問你係咪on9

宜家日版全新紅藍機幾錢？

今晚個post咁靜

有咩所謂
你平時出街食飯廚房佬可能好撚污糟啦

睇唔到就當無嫁啦

好多人畢咗業啦

叫你個肥婆接力去排啦 咁肥好應該去企下唔好凈係識瞓喺度

想問樂富係邊度開始排?
聽朝收工去

最後問咗朋友借機
我攞朋友部機開開新Ac比自己
然後用個個Ac join family plan
第時買到Switch就用返自己個Ac同人連機
咁樣得唔得㗎

機跟島,唔係跟account

建議你唔好
唔係既話你會好似我咁
人地要翻部機
你買部新既都要重玩
好sad

但係我上網睇
好似可以將啲嘢手動轉移

以我所知 動森係save係機冇得轉移

如果你frd部機本身已經有玩動森 你開新ac都只會係做佢個島嘅居民 點都唔可以自己開新島玩 做島民冇得推進劇情 做島上嘅決定等等

佢意思係傢俬個啲
因為有啲人想轉島型 所以會咁做

由post 1x 追到而家, 由本身好好好想買
到而家唔食炒價買倒就買
5月尾我諗唔洗食炒價啦掛？
或者到時會有大批玩厭重森ge人放二手機

唉真係等到灰

想上網淨買dock 同joycon 充電手掣有冇可能

第一行多數3x

樂富已散水

8點都未到lol

呀姐行出黎 西口西面趕人走 呢個早兩日都出過黎

亞姐好古惑架。人散便開賣

信阿姐訓晏d

想問屯門依家冇人？

等到佛誕

呢個係邊度價

屯門aeon 好多人排隊中。

係好多人排隊

預左食白果 但都出緊去排

派未

目測屯門aeon 成廿個人排隊
但完全唔知有冇貨

係咪大家樂上一層嗰度排？

其實如果買lite的話係咪Aeon已經有？

呢排得屯門有 但唔知賣晒未

有d 人唔信繼續排

爭果十分鐘開鋪，d人唔爭在等埋

未知

[member]lite黃色3部[/member]

你地加埋

日日排隊仲要食白果 根本弱撚智
你係咁有原則非正價不買
就等幾個月等到正常為止
真係好撚想玩 就比多幾百食炒價好撚過
真係唔好日日晨咁早去排隊咁撚ON9

假期都完啦
排唔到最多咪唔撚玩囉
記住一切苦難都係因為狗源炒貨
你今時今日重食炒價莫怪永遠比炒狗睇死
堅決唔撚屈服 堅決唔撚食炒價

其實全世界都炒 除咗狗源賤外 任天堂都係幕後黑手

支持

點解比狗源獨大

有預感其實就算買到 都好快封塵

想問吓Join咗Family Plan可唔可以轉區，想Down Youtube

覺得ok既咪去食炒囉，食完就唔好再入黎喇

啲人好鍾意食完炒價 入返嚟笑啲唔食炒價嘅人 香港人壓力真係好大

原價23xx時 咁多人跟風出機 轉個撚頭就大把二手貨
到時周街1600 1800 到時收部二手就得啦 話唔埋玩得一兩日就放返出嚟！
2400 2500就話炒貴左一百幾十 遲下大貨到架啦
2800 2900 距離炒狗仆街不遠了 大貨就到
3800 4000 炒狗正仆街
3500 3600 個價回落 證明大貨就到 炒狗要死了
3300 3200 個價又跌左 真大貨快要來臨了
2700 2800堅持 唔等都等左一兩個月 我仲有ps4玩
唔玩switch會死咩？

食炒正仆街！

我覺得最戇鳩係啲人收二手機仲貴過原價， 最醒目嘅人係二手機賣返出去仲有錢賺 之後換部新嘅動森機

之前三千幾蚊細電大機都好多人爭二手既香味

好想送錢俾狗源呀

好想4000蚊買部switch

關人撚事咩，博屌令嗰屎忽出黎呀，唔該。

根本宜家冇機嘅人我可以好肯定同你講一句

你呢家冇將來會有。

如果無炒狗就唔會咁多人買唔到正價機啦
最撚仆街都係d炒狗

有價有市
都多得啲人中個頭埋去買

好耐無見我都係city同有睇antm

咁你都問得出

假期一到 炒狗上哂水
係咁叫人食炒

假期第二日
佢哋仲唔清貨等幾時

我諗炒狗去fb post會好過上連登

why not both

Antm係咪摺架啦

因為你根本唔係打機
得switch有game玩咩
要雙打PC都得啦

我反而還好
反正學生大把時間

係#1,#2 搵唔到
想問下如果唔食炒
例如aeon,豐澤果d係幾錢？

正價囉，但唔會買到

唔食炒價咪即係正價

好新咩呢兩隻game，你要玩一早買咗啦

應該係啦 2年幾都無消息

Yes

原本以為係
但去到個心又頂住頂住

差唔多間間都係

點解咁多人鐘意講「要玩一早買左」依樣野

因為啲舊game 已經有平咗既時段 但你都唔去買，咁咪即係其實玩唔玩對你都無咩影響，做咩依家跳出嚟諗食唔食炒價？

其實調番轉諗 舊錢人地渣手 人地又鐘意玩 又有咩好judge人

其次好game係無分時間玩ge
可能人地喺隻驚出個段時間專注緊第隻驚呢
無疑依段時間食炒 為左玩番之前啲驚係好不智
但如果自己搵到樣鐘意ge野 但比人叫去玩pc算
會唔會離左題

咁你仲早出世過隻game啦 又唔見我去屌你 因為我對你無興趣呀
哦 玩動森 玩健身環先玩得嘅 乜打機都有分上中下等
咁你又算得係咩人

無疑依段時間食炒 為左玩番之前啲驚係好不智

咁你仲唔狗衝去食炒價留喺度諗做乜春

但你個topic重反智
因為隻驚出左一段時間 而依家唔值得為左佢去買機

咁你又係到做乜春呀？人地咪話等原價囉

留喺度睇你鬧天怨地屌自己

一直堅持原價
喺度留話想食炒價 走啦

邊到見到話想食炒價？

反對支持炒狗買賣

驚都炒緊咩

I know that feeling bro

同問

上面

有埋單係aeon買

師兄

開左追故mode
位巴打出得4個post咁大把
無提過

硬係覺得近呢幾日多左人上黎話食炒買左

同埋笑人哋唔食炒價要慢慢等

同埋笑人出機

我偏偏就要等正價

記唔記得 上星期復活節長假又係咁

笑完人出機 但依到又小左人蒲頭

大家堅持呀，cdrom左好耐，上黎講聲: 藍店原價都唔撚買，唔會淨係得我一個有堅持

其實只會越嚟越少人買,等到啲依家唔買會死嘅人買曬之後啲價就開始回落㗎啦,根本啲貨大把大家畀啲掙扎,要記住只係奢侈品唔係必需品

炒狗趁長假期最後發力
下星期個個復工，DSE又未考完，少好多人買

即係幾錢

識唔識睇第一頁

藍店炒狗負皮我?

等睇新冠巴下下個post叫炒價已完

嚟嚟去去得嗰幾個

灣仔係咪有RING FIT 780

快撚d嘈交啦炒狗，我而家同細妹輪流玩一部機好難頂

自己去睇啦問問問

炒狗搵食死撚開啦屌你老母

2800 同你快收左佢
Tg me @stevejobbb

2850

2900同你快收左佢
Tg me @stevejobbb

引蛇出洞成功了

3000 同你收，可議 即時交收

4000 同你收左佢

求下你放俾我

說好的不食炒價呢？

你又蒲頭啦？等你好耐啦

你都訂咗機，我就冇打算再買機住，大家打和啦，super！

好多人忽然因動森機上晒水，花生價錢又貴咗2蚊

仲等緊正價機 仲未有機不過唔放棄 繼續等正價

訂貴左呀 訂完俾人影到好景平5舊

炒狗散貨新招

巴打放心唔係得你一個

我唔會笑你喎，自己安慰吓自己啦。

分享啲乜？

其實好景件貨係咪二手冇人知，仲未計被人狗衝咗未。我係你都訂啦。起碼保証一手貨

一堆人撲出嚟

等到無左條癮依家連post都追少左

日森扣左錢兩日啦 仲未出貨 屌
好想快啲畢業

多謝炒家幫我慳翻幾千

想要

支持
好人一世平安

食炒既心路歷程

開心就好

想要，即拆自用 。

垃圾 幫襯狗源

有 即刻交收 地點就你都得

加車馬費 即時交收

可即時掉盒

可即刻交收

但係我講緊花生🥜

最後188買 $3270 連動森game
唔係講笑 連出機都要排隊

其實除非你買水貨，否則根本全部貨都係狗源。(當然誠哥，其他UNY應該例外，但買到先得㗎）

求轉讓

立即加我好友玩返夠本啦。

紅藍啦，99.99 ％我估

無tg

下次狗源再送花牌支持黑警 你記住你有份資助

唉 唔夠快手

買咗就唔好諗咁多盡情玩算啦，原價機好難買
追得嚟d精神時間車費都唔止

好人一生平安

食炒價都唔可以幫襯狗源 係我就寧願上C記收誠哥嗰堆

你走啦唔好攪大件事

追PO追到完Sem 希望到時有真大貨

不要再説了
仲有我陪你

前排成日喺po見到嘅巴絲都陸陸續續畢業了

玩到不想玩了1800$賣機

差個summer sem就grad
希望到時買到原價

有部動森機 買左兩次無興趣再玩想放
自己開價

有朋友岩岩即刻高價要左
Sorry巴打

2680

2800

重有我

仲有我

5000 ok?

我出100萬

$2700

2340 ok? 你買左兩次，我幫你要一次

$2850

$2550

巴打好慘，惡哽肥婆捱一嘢，又要食炒價捱多嘢，究竟你條命有幾差?

一個籍口話買多左

成班出炒價幫手接貨

又話等2340

一試試到你地啦

動森一低過3000咪又係去食炒

你地而家直接去買啦 仲等咩

$2340 有幾多人可以排到？

我出10000000000000000億

3000

係咪太遅啦

咁你即刻去食炒價啦
入呢個post做乜
你想買行貨益狗源
咪叫自己做勇武bro啦

真心問
你燥症症上身😂

*狂

人哋出價係惡搞姐我覺得

我知
我只係想講2340 有幾多個人排到
就係因為咁先有炒家

誠哥係咪冇曬貨 冇第三輪 出多幾輪出面啲價一定跌

你笑我食炒 我笑你時間多到可以日日捕住 34個post都仲係咁 我係你就趁有時間 拆多幾封利是食炒打機啦 細路 人大左痾屎都冇時間

信和2980 大貨
百老匯3280，仲要買兩隻game
抵佢無生意

見到好多巴打都畢業
我開始唔知自己等緊咩

好彩有朋友一齊等

百老匯都要食骨

大把未畢業

喂傾兩句又深沉左？
唔係好多野駁架咩你

個價短時間內都唔會跌㗎喇

咁on 9 日日npc 不如用多幾百蚊早買早享受啦

利申：2800買咗玩得好開心

平嗰時唔買
係要貴嗰時壬買
自己攞嚟
怪得邊個

嫌貴咪唔好買，覺得食炒on9咪唔好買
鐘意跟風要即刻玩動森咪買，覺得畀錢炒狗賺冇所謂咪買囉

有乜好嘈

堅持等正價
反正7號就開返gym

北角城市之前有

關事架咩

易家連假唔出聲
唔通等清明拜佢全家先出聲咩

你仆街了

寫嗰條友畢咗業，唯有我頂上

等正價
向炒狗說不

2980都唔好買，明明咁多貨

笑撚死 支持隻炒狗

唔明

樓上隻炒狗叫人唔好食炒

無論點你都係🐶🐶

仆街中伏 係我錯

但我想問下我咁做有咩好處

做咩自問自答？你有冇事呀？慒左？

唔想食炒價，唯有一得閒就捕住邊度有貨

你班炒狗唔洗再係到氹人食炒啦，個個都知完咗假期同wfh d機需求一定跌，等到宜家嘅都唔會見你跌咗50蚊炒價就衝攬住d貨畀個孫玩啦

又係依啲聽左個幾月了

平靚正

agger 最後嘅連假
G持唔撚食炒

極危險

呵呵～小心呀

點解呢個時候想玩動森就一定係跟風
次次都有人屌呢到嘅人平嗰陣唔買
依家買就係忽然機迷
我可能係睇完啲人試玩嘅片先鍾意唔得㗎？
我依加先遇到隻值得我買機嘅game又唔俾㗎？
老屎忽你最威威啦 個個都係忽然機迷係跟風狗

今日落左黃金睇，間間都擺左十幾廿部出黎，我始終等2340先買

我都見到福仁對面個入口嗰間鋪十幾二十部動森機

上連登忽認真 依度其實好多都食完炒 自己玩緊
但上黎叫人繼續堅持我同我班fd就係

叫班契弟攬住堆機過世算啦

水尾到了，炒狗就快屍横遍野

仲有無

因為只係催眠緊自己

其實幾撚抵喎，大路game

走啦on9

你出幾多 我加多1蚊

你出幾多 我加多10蚊

動森機？

上面出幾多，我加多...... 1蚊！

離島某間連鎖店返左小量大機

離島

lm入去排隊

東x城，6:30左右問過話得少量大機，洗唔洗食骨唔知

大爺

過得去都收工
聽日又100人排隊

多謝 報料

聽日屯門aeon唔知會唔會有 諗緊去唔去NPC

五點幾係屯門市中心豐澤見入拎紅藍機，是咪抽果啲黎？

去吧 不去會後悔

係

你班友係咪CLS 先唔講有無貨
成10條友叫人幫手買 1人買得幾多部

不嬲on9 一講有機放 或者幫排 就十鳩幾廿個cdrom出晒黎 肉鳩酸

排隊，比2000做車馬費

咪係

朋友你個名係想陷鳩害樓上個ching?

難得大西北派過彩
次次都樂富太古

我都睇到有師兄講過
但係近近地可以過去行個圈 撞下彩

插頭咪要換?

我28收sms扣數 今朝零晨pickup

咁應該到左香港啦，我都係28號訂，今朝pickup，依家已經係香港清緊關

越來越多人畢業了

Apex定DHL?

為左清舊貨 仲可以搵到咩理由呢

人血饅頭咪就係呢d

我冇得直運

等假期之後跌
到時考完final可以玩到飛天

淘大邊到？

想問巴打們 呢架上次 大貨個時一齊出架？

見唔到嘅

姊妺係邊間

之前買左dq ps4黎擺
有啲想買埋dq switch

幾錢埋單

貪平

DHL

包game?

包 另外有特典

今日冇人做npc ？

邊到?

去唔去太古睇好⋯

太古有人排

返工都冇咁勤力，日日早起身，又準時

佛系排隊 佛系等原價機

其中一人

8點幾來左排

我係買比個女玩....

棟咗牌話無，但依然有二三十人繼續排

屯門開估了，無貨

屯門食白果

睇嚟就買到機 34一日都未推爆

肉鳩酸到

肉唔肉酸得過你幾十蚊都要開POST問人
然後買個冷氣機仔又要格價又要計成本效益

又嚟. I love you

無人愛你呀，過主啦

唔嗌交啦，費事俾啲假希望班掙扎撚

炒狗炒唔起啦咩
躝屍啦炒狗

諗吓啦。買唔到遊戲機要火魔人仲唔肉鳩酸

你好怕俾人火魔咩炒狗？

講咗好多次我唔係

我覺得你又要扮有錢但係又要幾十蚊都要格價肉酸D LO
笑撚死人咩，幾十蚊又話要簽第二間約又話要格價開PO問人意見
跟住又話咩成本效益呢樣果樣

人哋為香港為未來就話火魔啫。為咗冇遊戲機玩同幾百蚊要火魔係咪痴撚咗線？

利申：我唔係有錢。

窮酸撚你過主啦
而家比人踢爆左又扮死狗
又柒又垃圾返返去炒機啦炒狗

居屋妹3000賣二手+9up都有人護

利申：圖片來源某大型討論區

留名等大貨到唔食炒價

本身諗住買俾女友做生日禮物,一問個價去到29XX
個相熟老細直頭叫我唔好買住,唔抵

收到咩風？

手掣其實邊隻好
PRO CONTROLLOR定 8位堂

睇你上面個cm以為你已經買左

無收到咩風 純粹叫佢無幫襯過主

到時我都唔買switch啦

same

Ps5冇乜興趣ps4已經封緊塵

等到唔係太想買機

+1
但前幾日買咗ringfit洗濕咗個頭

條女已經叫我咪撚買

恭喜巴打

恭喜

Same same

有無人試過壞switch？ 水貨機唔知去邊整好。
我星期一試過去ssp整。
條友收左部機幾日都無整到。都唔知有無換走我入面D零件。

所以我幾時都話唔好買水貨，你重要去黃金整

過埋聽日 堅持！

好大可能會

唔係黃金，不過都係附近
我都唔知應該邊度整，間野都係google返黎

好景電梯直上果間，紅藍大電行貨3180包mon 貼同機袋，動森機行貨3480, 唔洗食骨

3180個價咪連埋骨囉

P牌 又報好景，仲要咁早報。你仲唔明。仲要唔加密

哈哈，係喎白痴咗

人人都是炒狗

部機係英國讀書嗰陣買，好耐無玩過。
依家想玩返先嚟壞

人地開門做生意，買貴D不算炒。(by 差不多先生）

有時真係唔怪得人地好心上黎報價會心灰意冷
平既第一時間就話人地吹水 要求有圖
有圖就話張圖係假既
貴既就話佢係炒狗 一定係炒狗淆底怕散唔到貨

我係今日出旺角行街順便報價，我仲有去埋支0睇，紅藍大電3099, 動森3499

好似降左小小價有無去埋百老匯？

無呀，外面好熱，已走人，sor

ring fit間間唔同價 上次買899

得罪問句
日日排隊班巴打係讀緊書定無做嘢？

我諗應該讀緊書掛
成日見人講遲下dse 就無人打機架啦
到時一定跌價

經過報埋百記，紅藍機3480另要買任何兩隻game , 動森機 3580 另要買任何兩隻game, 動森機價錢放左係佢鋪入面影唔到，只影到紅藍機鋪面個價請見諒

天晴巴我就知
肺炎之子

好撚好笑 晴朗好似癲狗咁吠
吸引你 就淨係貼圖唔講野

佢想曬命 但曬錯對像

佢又貼我張舊圖，我懷疑佢暗戀我。

所以我先問佢問題分散注意力

好似係你條白痴仔又先貼我張舊圖先囉。

又要回帶睇多次

我問專家你研究問題，當然要附上照片啦。否則専家以為我吹水就GG了

福仁？

你有機其實仲有乜game想玩？如果唔玩ringfit 同 mario party 其實冇乜需要打switch

佢⋯

你地快啲鬧大交啦

我等你最新分析，你其實都姓蕭？

依家出去188買，有無乜野要注意？

帶繃帶，因為會一頸血。冇其他了

今日ringfit 有冇貨到？

咪係
好奇問下就覺得人笑鳩佢失業 有冇咁撚自卑呀屌
Btw 我返shift 不過唔會去排

係愛呀 哈利
雙向暗戀

l do，只要他願意我可以24小時前後左右都可以插7佢

紅藍？

先唔好講3099呢個價 可能黃金仲平過佢
呢個時勢仲幫襯支寧？？？

S0 wor
仲要間間店都唔同價 wor

上星期2850

又貴 + 紅底
唔好幫襯

幫襯支0都唔去黃店買？
你走先啦

咪係 仲要唔係平喎

忽然好多P牌仔上水發言。

要幫襯黃店啱呀，想問吓呢家買緊3千樓下(行貨）嘅黃店有？仲要唔食骨，唔該。

否則咪又係叫人等到下年佛誕？？

快d 出去買機啦

玩緊啦，悶到嘔。根本吹大咗

唔係樓下係戇鳩仔
你都係戇鳩仔

支寧之前賣2998
食炒都幫櫬黃店啦

唔係度介紹 一陣會有人話叫人食炒
黃店game鋪都唔係好多間 呢度都成日有人講
假期得返一日
點會而家先去買

唔好買
之前支寧ring fit 899我都無買
又紅底又炒價
我d血汁錢唔想比佢賺

要買都等假期完咗先啦

點解今日仲未有人鬧交，係咪個個買晒炒價機

連假就完
熱情冷卻
情緒降溫

邊度買switch比較抵？(35)報料請加密 鬧交/吹水/閒聊大會

有冇人知邊到有現貨 switch lite 賣 $1490

日日都抬

又可以買多幾個花牌了

有原價賣？ 咁多人做乜鳩